香港人真係好勁

石壆都拆得開😂